[多圖比較]少女失蹤post五毛冷血言論

五毛目的
1令人討厭時事台
2轉移視線
3洗版

link

1dewi 冷血/五毛言論

2法國佬巫斯義 冷血/五毛言論

3last Christmas

Oct 23近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11Warden
12十卜ching

連狗五毛煩膠全部要狠狠屌柒，如果唔係同狼狽為奸無分別

有前科
九龍灣強姦案
梯間阿伯強姦智障女
五毛同一手法

link

追擊五毛狗
你我有責

thx bro

嘩而家d五毛狗咁冷血既

特登
想破壞討論氣氛
disgrace上連登呢個行為

製造冷血言論 製造連登仔都係冷血廢青假像

五毛狗收錢發帖死全家

係
企圖降低連登喺社會既影響力

高登就係咁死

大家再見到呢啲言論
不妨踢爆佢地五毛身份

已經有唔少人以為係整體連登仔低質

on9五毛盲左?咪講左
張超雄撐南亞人冚家剷都唔夠彌補
南亞人對香港既禍害

一個強姦post係咁意抽左4個
source

1)優美開始
強姦睇法

五毛言論

2)法國佬巫斯義
強姦睇法

五毛言論

3)阿古路+
強姦睇法

五毛言論

4)last Christmas
強姦睇法

五毛言論

推

你有冇認真睇我post架弱智青頭五毛含撚貓
cap埋五毛言論比較呀屌你老母

連登講你就口響
建議貼出公海
睇下主流香港人buy唔buy你套道德觀

thx

呢個係三色貓你否認五毛既論據?
bravo

仲有d波台假膠

請正名五毛

一樣要屌

嗰啲直情係用波台做掩飾既五毛黎
新ac喺波台潛伏一排毛出動

yu0

漏左
仲有個目的係想引戰
收降低討論意欲之效

明明高登以往價值觀都係反主流
冷血涼薄有選擇性既歧視言論係好常見
就言論所見
唔覺有幾五毛

所以其他人唔好附和冷血言論
助長風氣

G持

我cap埋五毛言論做比較喎
同一個人黎

多謝

之前可能係
而家五毛會巧妙咁用冷血言論降低討質素
同引發罵戰

on9五毛redbaron
咁點解張超雄要撐南亞人?
俾南亞人強姦同謀殺既受害人冇家人?

on9五毛三色貓
張超雄撐南亞人
唔通我要講多謝呀？

以前個d係假冷血,真講笑
衣家個d係淨冷血
仲多左好多認真撚話連登質素低...

你唔識分認真,假膠,5毛唔好上連登la
廢事d負能量迫到你自殺呀

on9五毛法國佬巫斯義
九龍灣強姦案咪係五毛引罵戰既成功例子囉
嘈左成個星期

張超雄出賣香港人值得冚家剷
弱智五毛redbaron

連登討論質素下降
除左用家年齡層改變之外
用手機普遍打一兩句就完成一個回覆

相對過往用電腦會較多高質/深層次討論
同時會較多改圖改歌既post
宜家改歌改圖post都算少見

得返堆J圖同回帶post

香港警察有乜值得尊敬呀五毛三色貓?

冇成功唔代表你地冇呢個意圖
到你地成功左先出呢個post就太遲

使乜我笑
智商正常唔使做五毛啦redbaron

成班衝晒入黎認五毛

係呀係呀
大家黎睇下
五毛三色貓話警察都有好人喎 紅色

我啲post既特色黎

五毛唔好轉移視線住
討論下你冷血言論先

你都可以開個post批鬥我架

巴打同佢地嘈黎都係晒氣

五毛低質到加害者(警察, 南亞人)
同埋受害者(被強姦謀殺既人)
都唔識分

想多啲人知啫
所以歡迎大家聯手屌柒五毛

分到加害者同被害者未?

哦
五毛三色貓
七警朱經緯打人
屈人胸襲
選擇性執法
屈打成招
大量警察用pepper spray警棍
唔通係個別事件呀?

岩呀
想認真就有班假膠入來
跟手就有班on9仔屌假膠

警察冇好人=全世界冇好人?
試下出去開post講
你鍾意啦五毛redbaron

張超雄值得冚家剷
如果你唔明咩叫冚家剷
建議五毛redbaron進修下廣東話先做五毛

警察係制服團體
負責警察形象好壞係警察整體責任
唔係citizen
所以你都係收下皮先啦三色貓

多謝五毛推上熱門

而家回覆有正負皮咪睇清楚連登仔真正既民意
不過冷血言論一俾人負皮得多
又有班'懷念舊登"既毒撚係到話"口德村村民返FACEBOOK喇"

G持樓主

幫推

關咩事呀五毛
不過打擊五毛的確有利港獨言論散播

睇清楚USER名先喇

支持

呢幾條友 正常post 就講極難聽的野

thx
九龍灣開始留意到呢個現象

幫推
5毛智商有限, 以為人地唔知佢地做緊咩

班人講就凶狠，現實就成碌撚，假設出事係佢地親人，睇下仲講唔講得出呢d說話？

推 五毛理應趕盡殺絕

thx
我想清楚指出
因為仲有人唔知

五毛收緊陰質錢

果啲冷血留言都痴撚線

我唔似張超雄撐南亞人
就算個女係弱智我都無悔

五毛黎
有證據曾發撐中國言論

推下先

yo

因為網上言論可以脫離現實既道德枷鎖
無人知你現實係邊個
只要新聞受害者唔係你識既人
發表勁冷血既言論都唔會影響自己

以前係高登見過D更離譜
不過好多時都係假膠想引人注意引人屌

而家五毛識利用呢種言論引戰膠化連登

laalala

yo man

yup

多謝巴打整合
但除左呢幾條五毛都仲有好撚多on9，根本block唔撚哂
難分真與假

有啲搵唔到五毛言論
就當佢真心膠算
冇計

晚安

pish

pull

出面又有幾隻五毛挑撥香港男女問題 我個舊post 又推唔番上黎

真係好多五毛惡意挑撥香港男女問題

五毛手法今次露晒底